外國掟擲石擲磚既示威者比人捉到要坐幾耐

新聞好少講呢樣野
即使要坐監點解都咁多人做?

v?

幾個月至幾年
但通常唔起訴

source?

係歐洲
政府告示威者
第二日會有更多示威者上街

係香港, 政府告示威者
香港人會係網上恥笑好柒

唉屌朱sir竟然講啱

全世界係得香港呢個地方先咁垃圾

其實香港意識形態咁獨特 無可能下下同外國比

係歐洲, 政府告黑警
歐洲人會係網上恥笑好柒

係香港
政府告黑警
第二日會有更多黑警上街

歐洲叫人用 linux 好多人會發揮創意

香港叫人用 linux 會比人鬧

真係唔好笑9南亞人
黃種dna一樣咁劣

笨人出手

都唔知乜撚社會黎
義士post冇人理
撚屌選特首係到推
一班fd食飯個個淨係講買樓
願主保佑香港人！

一樣咁劣？講出來唔知醜？
樓上講會反抗嘅人，包括南亞人
早幾日先同啲南亞學校學生傾完，
如果佢地要入保良camp會點
佢地話，個教練隨時俾人圍毆都似
係得黃種人先無撚用唔識反抗

駁唔到

坐幾個月至幾年

德國右翼份子經常由示威演變成騷亂

德國政府絕對唔會饒恕犯罪份子

其實香港仲有冇得救

救乜鬼

香港人個個都咁愛國

話要港獨果D 都係講下之嘛，邊有人做架姐？

你有無見邊個立架生開打？

得閒攪九人地女僕cafe 算啦

先進民主國家
就算告示威者，都唔係告重罪
搵D輕輕地既罪名，告D做得最激進既人

而唔係香港政府咁捉得就捉，告得就告
同埋有幾重罪入幾重罪

不過咁多香港人認命，政府唔同你玩串佢，政府咪好蝕底

結論

黑警已達到歐洲人水平